[LIHKG] 強勢股鳩叫區 33

上一個post：[LIHKG] 強勢股鳩叫區 32

鳩叫保平安

Sorry,小弟大意

內銀個制壞咗啊

qq 500

引晒啲 qq 鳩叫入 post

您d手機股翻到家鄉未啊

Stronghold建行

佢依家有QQ做 巴撚屎

唉又畀啲油服股走甩咗

晴巴個facebook:

1月18日 0:24

恆指破頂 31,978
超越左07年大時代既頂
歷史性一刻
有幸見證
----------------------------
今浪由內銀及港交所領漲
2017 年兩者表現都較落後
什至每次升到佢地都近浪頂
今次正式突破
港交所應該要破埋大時代個頂轉強勢

仍然有散戶做淡
升市不估頂不做淡

呢一浪直升左4000點
直線升市唔易操作
除左d 貨底外
每次加注都係高位
考驗心理質素

儘量只做值博率高既trade
太高位要預會急回
一係唔炒一係少注
減少太短線既估市
睇回調唔等於叫你清倉
睇好唔等於叫你32000點all in
管理好注碼=管理好心理質素
-----------------------------------------
大股表現較中型股好
內銀
939 998 1288直扯 無位入
1398 3968 3618 較值博

內險 966/2318

388 等破頂後回調入
-----------------------------------
3808 企穩$10.3看好
有貨可加注
無貨留意$10.5-10.6

證券股跑出
只宜輕注短炒
6030/1428
----------------------------------------
內房 醫藥
升勢中但超買
所以前兩日高位減持左可以等回調再入
無減就坐定定
2007 本身都預佢回 就算配股都唔跌得多 繼續睇好
3883/3900/884
1177/1093/2186/1513

水泥股 穩定
石油 883 +多隻2883 波幅大d
資源股 只有3993 值得keep

763 開始有d 起動
6869/3888/175
1137/1363/1888/1317/
----------------------------------------

2007 763 希望升啦⋯⋯

緊係未啦,仲輸緊7%

點啊，你今日贏錢定輸錢啊

二師兄

你啲垃圾已經灰飛煙滅
但我仲輸到仆街

手機股快d 爆升10% 啦

我錯了，當初覺得正通好有潛質。。
大手買入，無聽大家講係妖股

到今日其他4s股都爆左上去，正通都係走唔出配股既陰霾。。

今日8.3忍痛放左一半(均價8.05)

得翻3.5k做長線諗住放到有中期業績

no la
灰飛煙滅個d係錢黎

過咗佢就算

3808盈喜

算啦

一早斬咗換碼咪好囉

淡友又豬多一日

希望2007聽日調整完畢

一股不留

美國地震

阿拉斯加灣地震，油價

希望啦

早就唔記得輸左幾多錢

今日終於賺100元

今日差d收唔到$17

817配完股彈返上黎
連彈三棍
已經為調整舖路
諗起都嬲

重汽上次盈喜一日急升兩成

817彈得快，我隻2007

2007質地無問題
等下啦，唔使日日升5%嘛？

美股盤前又係隻隻爆

我都想入少少2007 無錢

2007早兩個禮拜升到啪啪聲
依家開始橫行整固下都唔比

聽日會唔會爆升呢

聽到你咁講好似放心左

有無巴打仲未入1548

想副主席去挑戰下

入左 坐定定等爆上

聽日進攻 $26.5

2007 配完股第二日見佢唔跌得多 $16.8入咗兩手

幅圖都幾夾硬黎

係咪想講整咗5枝旗出黎

各位賺多啲
今日去旅行
會盡量減到半倉
3993 175呢啲冇乜水位既都應該會放
好矛盾

學晴巴話升左5000點真係隨時有回調
這些錢不是我賺的

洪巴，唔好再走火入魔了
你越吹奏越顯得你淆底

3808有收成了

日圖杯柄，週圖係你哋最鐘意嘅旗

迎合我地鐘意奇形口味

升

求2成🤤

升到12.4 你會放咩？

881 其實唔錯

回調個陣入到就正

終於輪到友邦

今日應該鳩叫 唔到.

低調

恒指真係跌唔落

洛旗

係咪入手機會

rocky

本身恆指紅色,我D股仲係綠色
當恆指轉綠色,我D股都轉晒紅色

你好似琴日入番下話😅

而家入手會唔會遲

回下係好事

吉利係咪打算回返晒琴日支陽燭

rocky 做咩呀，上返 6蚊 please

會

763 2007 紅色⋯⋯

中型股受難日

1478有無一日係唔跌…

留名等下午倒上200

你真係好撚ON9

我D股隻隻都跌至少1%

賣未？

175啲蟹貨應該喊緊

175 撚狗

要叫主席入多次貨

3808應該照keep住？

你買好多咩？唔係好多咪keep下先囉

咋咋淋走貨 唔係又蝕到入肉

呢鋪主席都救唔返

扑暈自己喇

副主席

3988追落後, 不枉我上你車

同大時代效應一樣

升就冇份 跌就一齊跌

升500點都係跌， 跌100點跌得仲甘。

一片紅海中綠燈既龍光

依家吉利同廣汽都好平

其實都仲接受到,只係琴日返家鄉諗住今日KEEP到個勢今日上多少少
點知落返3%

全紅呀屌

其實我係你老豆呀..可唔可以當冇生過你

正呀

原來要HSI 趺 油b 先識升

最緊要信念

晴巴隻北汽

靚 不過過哂突破初段

dllm 跌咩撚

3309係咪完左

係重汽

19.9跌落黎o個刻已經玩完啦

其實可能係入貨好機會
2007 700
但您地依家會唔會入

Set左11.56最低位入

仆街恆大

市升又唔跟升 市跌就跟跌

有錢我會入2007 睇好佢過多排上20

雖然唔關事 但IphoneX有傳言夏季停產 多少少手機股有影響呱

我都入左2007

700唔加
447已有貨

最慘佢唔太關 iphone 事，做大陸手機為主

但大陸手機出貨量都放緩

睇完自己啲股發覺700 2007 回報最高
依家只買藍籌 2318 700

1478 將會戰勝歸來
坐唔穩可以走先

入貨最後機會

HSI千其唔好轉燈

入左熊阿?

無玩牛熊,不過我想佢回

壽頭

希望係正常回調爆上啦⋯⋯

2007 763⋯⋯

2382真係大市跌就會升

你走啦………

躝返出去慢慢等啦
無貨就唔見人 有貨就係咁講 比D耐性等等

內房2007依加個價位如何 心思思想入
大家又點睇榮仔

心大心細想揀內房內銀其中一個
前景邊個好d

加左2007

嗱~唔準做我既假膠劇本架,再咁講就假膠加煩膠架啦
警告你一次,扣你50分

坐定啦,唔好再煩著我地啦

係

低調D,唔讚得,我買左

2007 大船

早兩日走左

佢似大成交突破三角
如果按量底部,應該上130幾

油伏股 1251 196 3337 2883
不過波幅真係大

利申亂up,等晴巴驗證

咩叫大船
睇緊想入

titanic 咪大船

1383入唔入得過

有副主席係船上面

副主席堅燈

我係副主席即刻止蝕保平安

唔買就升！！！
一買就跌！！！

佢真係一個垃圾……

佢入左2007？

上番120幾先睇

1211真係冇撚用突破唔到

睇位準到

無啦啦大跌市

百零點叫大跌市

跌咁少

個倉仲綠緊燈

股神上黎撚尻連登仔

一早應該跌...琴日果500點過哂火

平保入唔入好

有留意冇買，就升。
有留意有買，就跌。

嚴守止蝕操作賣出，之後爆升，錯過賺錢良機。
耐心持有堅持持有，就繼續跌，虧損繼續擴大。

最終係整個牛市食盡所有跌幅。

宜家入唔知係咪最低 但一定會變紅底

你就威啦..傻西

今次真係he jump we jump

你持有垃圾股咪跌囉
如果你冇放700就唔洗係度叫春啦

逆向打飛機..你係得既

副主席求你唔好燈死我隻763

睇錯 副主席求你死

咁都無大回調
睇黎仲係牛2

想put 含大

佢380定360 止蝕700 c9炒股都叻過你

700都輸錢真係無野好講

佢700正股玩即日仙

副主席你而家all in 2822 2個月後再睇返會多謝我

油服股有冇人j

3323，1918，1317，3836呢四隻點睇？
趁今日跌時撈下ok嗎？

錯過左頭先939特價，追唔追1398好

晴巴799點睇，uptrend，通道底

過來人真係勸你唔好玩呢隻垃圾…

906 7.1放左 而家再入點睇

1171 無啦啦上番。仲12.78

人地橫巴閂左post 你就是但搵個位入黎問
真係抵d 高手係連登唔再開post

呢隻野好撚強

Sh 個隻 回到10天線 好似幾正

藥股今日特價

想入1177 但冇錢

巴打之前玩呢隻輸得好甘 ？

呢個真又唔分析吊問野都做d功課呀

2007就離頂唔順

止蝕啦

快d走喇

妖股黎？

究竟係淆底定要撈底 2月11號前就一清二楚
上次話過一路震到去自動獲批個日 到而家個底己經係一路上移 波幅亦都慢慢收窄

2382上星期4 成個市鬼鬼地個日竟然無人入2382 到今日先開始有人討論

慢慢又上返嚟

6837

又調整完 準備轉燈

3幻3 !!!!上啊

半日就調整完

綠左

weak

呢隻賤種耐唔耐會爆日俾你睇下。但多數都係陰跌。
個市咁強，有好多比佢好嘅選擇，799真係無原因玩

特價時段又完結

qq再比d力!

又轉綠燈了

1548又一大棍

點解我個倉幾乎全部紅色㗎

1548

26.5不遠了

3988中銀大家點睇

主席萬歲
入左兩手

咪玩啦...派息個時唔問

爆埋上27

垃圾黎 10年黎都冇變

跟左

幫主發達了

爆上30啦

leave name keep safe

洪巴又贏

最唔想既事發生左
HSI 轉燈,但係淨係大藍轉, 中細股繼續插
等到HSI真係跌果日就仆

做咩講到咁惨
您有700都capture到個升幅

痴左線1548

700用黎長HOLD,
我D其他股仔就用黎搵2餐

睇法差唔多

你諗著咩價？

你講700?

8043

副主席paper trade 遙遙領先

價值投資 好波

係... 長hold都有個價 到位再諗走定繼續hold

又單日調整完畢

再拆

真金白銀買就跌！！！
Paper trade 就升到發發聲！！！

無上到車 表示佩服

日日上黎宣傳 良心主席 抵佢搵一筆

比我係洪巴就唔理你地
前排佢仲要無啦啦比你地屌

今朝我話你9畫圖我唔岩,原來係比緊機會我地

1548 又黎痴撚線公司

咁就執到5000 多謝洪巴

無貨都覺得勁

今日上30

主席既堅定、信心帶領1548再創高峰

702

真係CLS

次次一話旗形之後就升 3993 1548
有無巴打搵到第二隻有旗形

1548之前paper trade 就發左達，真錢買就⋯⋯

唉⋯⋯

1548 雪球應該都成地精

屌

巴打咪燈

早排post 晒相 話有買開金斯瑞啲野 睇好佢果個就係洪巴？
真心勁

壽仔返左家鄉

隻1548⋯⋯

琴日入你都執10% 算喇腳踏實地

唉咁繼續paper trade 啦

23 24 磨左咁耐 要搏就呢啲位搏

係鬼價值投資，人哋講晒圖形 畀埋阻力位你哋啦

1728咁都上得返

您都幾可愛

洪巴係咪去左睇樓

開市見洪巴講得好好道跟住買一手點知咁快爆勁

佢原本係值8蚊9蚊係配股搞到咁
同2007一樣道理姐

就算畀你入左 1548一回你咪又係頂唔住止蝕走左
根本你就唔啱買股票 一係就買5仔再扑暈自己算啦

但今日支陽燭成交量無之前咁多..

1548 又有消息啦

好似有10手砟bo

前幾日朝開市恒指跌，1548 仲升幾% 即係入多注 $22.5

睇定先 好快夠full pay一層

1478真係廢到呢

仲玩1478 2382啦

原來1548收購左美國生物科技公司CustomArray

我愛洪巴 !

2382太貴

1548坐左大半個月終於生性

萬幾蚊都冇？

目標價大約32

之前好似成10萬

轉左每手股數呀

幾得意
洪巴sell 1548
就個個話佢痴線呀個d
到升就個個都話佢好波話自己有跟

好波 我冇錢跟

我有話佢幅圖不過無跟

係咪2班唔同人 我就呢排先黎睇返個post

唔準你咁講，快d 同主席道歉 !

投資要多交流先會進步

之前大把人串佢
到而家1548爆就冇人出聲

唔係話睇死
係無貨底咁跟真係跌會死人

依隻波幅太大唔係人人啱玩

呢隻己經唔可以再用之前9蚊，10蚊個思維咁睇

大大力binc

睇下夠唔夠膽跟
我就跟了

好心你地啦屌，有d 骨氣啦
隻股唔郁就笑9 洪巴
隻股郁就係咁認錯
識唔識個柒字點寫

得幾個 user 笑洪巴 je, 大部分都係唔敢入

981 go go go

1478偷偷轉燈

升上 12 先推呢隻垃圾please

睇勢唔睇價,岩岩跟入左

6030 都幾強
守得住20就爆左上去

有無人跟晴巴買左1958

對 不要提

1548 又爆

入咗3手

佢地笑洪巴成個主席2世咁既款姐 又冇笑佢買1548

主席趺少少就叫哂春 升少少就串人
洪巴有咩

有人搵到下一隻旗形

in 2883 la , same as 1548 but rise less d

好提子隻1548 自己倉果啲就家鄉都未回

29 蚊放比你

冇錢入

幾錢入?

16.74入撚左手

有無人知1651咩料

抖氣

主席最on9係跌到穿線問晴巴點睇
然後晴巴叫佢止蝕
佢死都唔肯
然後升返就即刻出黎串77

19蚊有貨

3萬3

但主席次次唔止蝕最後又俾佢賺到錢 抵佢串柒柒

3幻3

諗住直上

係咪吉利果個

上次上3萬2又係紅晒D股,今次3萬3又係

回調大半日，一個鐘升翻
咪再話無位上車
俾晒機會你

仆街，上左三幻三
我個倉仲係紅色

係啊

仲係紅，淨係得小注323 生性

1仔都有2$升

雖然成日都係站唔好估頂
不過真係唔敢再加倉 保留而家七倉三現金算

因為蟹貨 full 倉左

上次俾佢撚都係呢個價

大戶 基本面高手 sh巴係度 無事

家鄉價

6030 勁到

打死都唔撚再入中國淫獸

永退black list

冬眠咗咁耐，係時候郁下啦

27俾佢呃左入去 26走

1548 唔敢再唔入,一陣第日又高開2成dum 爆春

d中國證卷個圖靚到。。

洪主席又贏

結果都係忍唔到手16.7入左手2007

邊隻

聽日肯開車味

入左2318

+1

6030 6837

海油買入信號

點解？
睇圖rsi去到70都幾高
唔敢高j
新手

Wa diu 6030

屌 個個都自稱新手

我鳩叫啫

磨下磨下又1蚊

其實內地劵商股應該係行大浪?

睇下 2883 週圖同 883 週圖 比較吓，883 唔知會唔會都出吓盈喜

胡該巴打

1788 配股
券商股

入左2628 26.7

正呀做特價

883上呀

希望啦⋯⋯⋯⋯⋯

上年9月 all in入左3337 10月放左
是否傻鳩

上星期16.5放左16.7又入返

883臨收市12.8 day trade放左，尾市冇乜力水 磨唔上，聽日再睇下點先

咁多位巴打點睇英馬斯8136？
暗盤+128%

所有呢兩個月未炒過既ipo揀幾隻入啦

12

沈天師

883穩過857
比較2017年7月開始的uptrend
883係慢慢上
857急得好急穿曬通道頂 唔敢追

原本呢段升浪 我最印象深刻嘅股係1288農行。（橫行超過十個月後爆上 傳奇）今日之後就係6030 痴撚線

利申：兩者都冇貨 純欣賞角度

不過883 $14好大個頂

仲有無1548淡友係到
等我大大力鞭到你坐定定
撈底？淆底？高追？

知錯了
平均價25.4兩手

洪爺多謝你26 蚊跟左機

有錢齊齊賺
震倉齊齊坐
艇仔變快艇

執左幾多？

執就無執過
但單車變左摩托
長揸必勝

之前落番22, 23蚊冇買一注試試, 終身遺憾

年輕人要反問自己為何買不起樓

信心

4蚊揸1年升5倍變20蚊
20蚊揸1年升5倍變100蚊或更高?
覺得無可能既可以睇下2382
上年2382已經係接近成熟技術既龍頭公司
成個生物科技界今年就好似2000年既Google Yahoo冒起
而今年1548只係岩岩起步已經係咁
CFDA獲批,FDA獲批,收強生君床合作錢,未爆起既生物酶,

當真係完成晒上面既條件 股價係幾多我唔知亦都唔敢妄下判斷

5皮幾一手 那有錢入

margin lor

根本無人針對洪巴隻1548
到而家我都係咁講高追好大風險
之前嗰段幾日上廿幾 一定唔係買入位
嗰時係咁叫人高追根本on9
你事後睇覺得叻 你無貨底回廿%睇你瀨唔瀨屎
風險嘅野做翻足先係長遠考量

ok la今日1548升你係king隨便你鞭
從來無話1548係妖股
純粹見你喪推慢慢走火入魔咁
講到唔高追枉為人咁
又唔係得1548一隻升

升到70咁再比你bin

700*

簡單黎講
無膽高追又要望 即係淆底
上星期講緊係做緊旗型 畫埋圖出黎有晒買入位都唔入
講真 23蚊入1手 4萬6 跌到盡都無低過20蚊 真係止蝕都只係蝕6000蚊
更何況股票你唔係停牌又或者洗倉都有翻身既一日 上次23蚊落去都係19蚊係底
只有屎提芬巴打支持我既見解 仲提出左高窄旗型黎支持

呢幾日值搏度一定高過你早段爆升完叫人入貨 嗰時遠離曬所有線
我呢幾日都無話唔值入
不過而家都遠離左突破初段好多
但叫做有線可以睇
都係嗰句
升得急嘅股可以回好急 大家自己睇住風險
記住呢度有d巴打嘅貨底係4 5蚊
跌翻去十幾蚊都執緊好多

如果主席個陣冇吉利轉1478會唔會日日都有呢番說話睇

好快2字頭就成為歷史
到時望到係2字頭要撈貨定淆底 我幫唔到各巴打操作
但跌返去十幾蚊 基本上係無可能了 除非全球金融海嘯或者會有呢個能力

其實呢個位我真係寧願買其他股博好過

其實都無需要爭論
個情況等如上一代人買左樓上左岸
之後話買樓好易批評時下年輕人唔努力
洪巴你揸4蚊貨底有呢種強大坐貨力
你睇20-26呢段當然如履平地
但無貨底嘅就如履薄冰
即係個情況係我而家指一隻股話係爆升股
又例如sh巴話過嘅1478
洪巴又有無膽無貨底下升到20蚊時入貨？
無買嘅巴打叫人三思都無可厚非
又唔好講到阻人發達咁

呢句野係經常出現係 8-10蚊 11-20蚊 20蚊樓上
我唔否認其他股值博率更高 但如果想跑贏大市又有可觀回報 1548絕對係不二之選 無論我係幾錢入市都係咁講
2382亦都係一個唔錯亦都跑贏大市既選擇

自摺先，大家搵多d

好賺唔洗日日講
跟就跟唔跟就唔跟
反正d人持相反意見你都唔會接受

跟

其實我覺得技術派有時太沉迷於睇圖
175又話頭肩頂 1548又旗型
屌 有d咩特別消息就一下爆上爆落架啦
175係頭肩頂shape 高層加持咪又升左日
1548今日升咪又係因為好消息
調轉如果今日有消息話d實驗者死曬咪大跌
根本同之前走勢冇咩關係

個人認為睇圖主要睇係咪突破初段 有冇跌穿上升軌
其他都係參考下就得 唔需要特別沉迷

無謂再為1548 嘈啦
夠膽搏恭喜贏錢 覺得追唔過嘅咪買第隻
最緊要係大家都贏錢啫

討論下其他強勢股好過啦

21 蚊心急放左

26.5 阻力位，27.8 左右仲可以試下

$7.94@10手 係咪食糊先

岩
大家都係為賺錢

諗下值唔值博
升 仲有幾多可以升 vs 回 可能回到咩位

其實大家玩法唔同交流下都係好事
一於打和啦 super

依家呢到明顯有兩派
晴巴為首既技術派
同
Shu巴既價值派
如果兩邊一齊開個倉鬥都幾多花生

可能Shu巴個倉己經贏晒呢個post

明明9-11蚊呢到好多人渣住1548
可惜比人磨走晒
睇圖派比人磨走晒
留下有信念既人

最大個派係鳩叫派啦

講入我覺得12月11號個棍入就ok
其實今日呢棍入好似都ok
不過唔通真係仲有得炒？

呢隻大上大落
分分鐘聽日回5%都唔奇

我覺得1548未完
但我都係唔會入 無得用覺得黎做指標

唔會買不過覺得會升
我係垃圾

4.88買 三星期爆咗100% 本身諗住揸滿8星期點知有一日插15%$8.7震走咗，最後第8個星期就沖咗上$12蚊，之後$10.8再入就連續兩次一至三星期升 20% 嘅 8星期法則 ，兩次都係去到 7 或 8 個星期又再爆發

個市又唔係得佢升
搵堆初段突破好過啦

你入左再話你知
4蚊入 到8蚊時仲有得炒？
8蚊升到12蚊 唔會再升架啦 呢排醫藥當炒姐
當一隻股係一年之間不斷咁突破新高並企穩就己經要入啦
唔通真係仲有得炒呢句 係近期3309就非常岩
不過人人都以為可以升到20蚊樓上 佢就偏偏係19.9停音樂 個個做晒傻鳩

好奇問下乜叫八星期法則？

佢自創
我偏信事不過3多d

我都想做佢，自創

如果冇深究過, 尤其醫藥類既股我覺得好難有信念
洪巴呢樣做到抵佢贏大錢

所有分析最後一定要睇基本面，TA只係輔助，沉迷D乜野跌穿止蝕位遠離突破區最終只會食唔到個大浪

但睇圖佢今日突破+大成交+5線向上啵
就算係跟晴巴套玩法仍都係值搏啦

點解大家成日覺得有衝突
無價值得技術 你揸過夜都唔安樂la

啱 不嬲都係輔助工具
但係可以幫你決定幾時走 加注果d
基本面好唔代表佢唔會chok落去
咁ta就可以幫下呢d

巴打你地賺多啲
利伸：信念唔夠9.4俾人磨走左

基本面揀股, TA去決定買入/加注/止賺/蝕位

唔講技術啦，佢派紅股畀員工夠晒遐想

yes
1月3號到今日雖然短不過都叫係個橫行位
今日一棍爆頂有可能又係突破
我諗睇埋聽日係咪仲有一棍陽蠋
係既我諗真係可能高追
不過我都唔會買
因為我要轉美股了

雲巴俾港股撚到心灰意冷了？

供股/合供/派紅股/配股, etc 呢d 都係基本分析一種

就算玩老千股一樣要靠基本分析，睇公司盤數/ccass/資金流向/莊等，一樣要靠FA

係d on9仔先會覺得睇TA可以賺到大錢，得罪講句睇TA同出面果d 數浪一樣咁 on9

P.S 無意得罪任何人

對於大多數人來說，艾略特波浪理論過於玄奧，難以把握， 其實它的理論基礎是相當簡單的。

簡單啲講 精通波浪理論就好似要讀書讀到上博士咁

所以TA撚應該淨係玩超短線

天大師數左咁多獲最中都係隻981

巨頭接連巨資收購CAR-T公司金斯瑞生物科技受惠大漲9%

金斯瑞生物科技()今日股價大漲，現報27.40港元，漲9.60%，暫成交4.39億港元，最新總市值為476億港元。盤中最高漲至27.95港元，刷新歷史新高。

近期Celgene( 新基公司)確認以交易價格90億美元(87美元/股)收購CAR-T細胞療法企業Juno 90.3%股權，加之此前2017年8月28日Gilead也以119億美元(180美元/股)的價格收購了Kite。醫藥巨頭接連斥巨額收購CAR-T公司，CAR-T細胞產品價值獲得認可。中泰證券表示，看好國內技術領先、產業化穩步推進的領先公司，建議關注金斯瑞生物等CAR-T公司。

呢啲咪啱你，Barca. 佢已經講咗幾日，而 納指生技指數 差唔多去番歷史高位，以上都唔係新聞

老實講如果果隻係妖股你都唔敢坐啦

exactly
好多公司都有增長 盈利前景好 大把選擇
點解仲要去玩妖股

所以港股策略王有時個D對住隻莊家股晝線個D真係

洪巴對佢 1548 有信心，4蚊坐上來一路冇走食到個大浪

俾著 d 圖表趨勢派9蚊果位肯定又話咩跌穿五十天線，到左止賺位走，最終抵人地賺到幾倍，買股信念都好緊要

p.s. 雖然我都覺得洪巴太hard sell，而我最後因為唔信洪巴冇入 注定我都賺唔到大錢

賊略王得大師係清泉黎

助人為快樂之本

阿傻， william j. o'neil

內銀股入邊隻好

唔係話睇TA一定岩但係你可以睇翻8月尾4蚊爆上9個幾 之後穿線你可以走 12月初嗰一棍 亦係買入信號
睇TA唔一定食唔到大浪 加上TA會睇trend
Uptrend橫行你可以止賺亦可以keep
講到尾都係講信念 睇基本面嘅人嚇走亦大有人在
我𠄘認我信TA多過基本面
因為基本消息都係睇大眾點睇
無意挑戰基本派 SH巴亦係價值投資嘅表表姐
只係想講TA派唔一定食唔到大浪

TA似先係大眾點睇......

1918已經係例子

有時好難分消息定TA
TA有時反映緊資金入 點解D資金入呢 因為有消息......

1548到底係炒TA定炒美股D CAR-T呢
當然最大機會係有資金想搵野炒 先搵美股CAR-T消息離炒1548

有細心留意既 其實有CAR-T既公司差唔多都被收購得七七八八 未被收購既 只剩返啲堅野
以往擁有CAR-T技術既公司 無論係技術上或賺錢能力都比1548差 而強生子公司用高價3.5億美元同未獲批正式臨床既1548合作 原因為何？
1548係非賣品？ 有錢買唔到？
1548早前己經將啲大股東股票轉去家族信託 目的為左乜 相信心水清既巴打會明白

油價破 $65

晴巴真係好有心機 而家fb page啲人態度仲衰過打電話去電視台問number個啲

人家不妨冷靜下
今日見到只有極少數板塊跑贏恒指
但有個別少數板塊急升

油股救全家

油價破 $66

弊在好多人未搞清楚生物科技的本質就風險投資
大公司幾萬億市值 抽十億八億收購/搞研究 就算同一項技術內部都分幾個lab做 出面有邊間細公司領先就買埋 任何一項都有蝕曬的準備

其實strong hold +睇好一隻股自己收埋食咪算 唔洗唱通街自己有貨

咁呢個post係咪摺得?

1仔又2蚊

屎提芬巴打啲油b又升

油b 另創新高

上星期放咗隻 1263 想死

今日留意資源股

1548 係咪又玩過山車

碌碌下成板紅色

慣左

13$lu

成頁紅色，但都唔敢入市

要回了

股joy牙

molamola

rocky 震完又上

資源股

Chok...

981有冇人入左

希望係調整啦⋯⋯⋯⋯

有 12.3 貨

12.4

死剩隻中海油

94.2入咗平保呀屌

330

睇死下午反手

希望中

今日好似跌得好甘

但好驚放貨一陣下午翻黎又倒上

大家要記住最近都係上晝跌下晝升返晒

0.068買熊之後回到0.063走就上0.075

國指插二百點

恆指都追緊

買完就跌⋯⋯

副主席果然燈力十足。一入 即回調

您好yeah
timing完美

副主席下次沽完期指先買貨 執返少少

次次都係咁 好難唔信邪

仲要係買個日仲升緊
買完就

今次又買左乜

好撚正 副主席扑暈自己過完年再睇喇

981巴打3月前坐定定就應該肥仔

2007 763

副主席真係地獄黑仔王

2007，763

嘩屌 1478

吊我都買左

我頂唔順買左d 熊仔對沖下先

應該要信主席

沖緊落山

2007

1317

真股災

一手都捱得住

好想溝隻牛 但又好驚

永利銀河好硬淨

根據記錄，副主席好快會捱唔著止蝕
一止蝕就會上返去

仲未有人講股JOY既

講左喇

美高梅跌到癲

put左隻輪對沖下

今次我死都唔賣，之前十幾次都係賣完就升。

我1手
但睇住佢咁跌 驚驚

我個陣諗住入5手
個個都講到副主席咁得人驚
就入1手睇定d

1548又黎料

有無人一齊上IFC

咁你唔賣咪跌囉 攬火竹

講咩
好彩今朝入左隻8136賺左少少 唔係就大獲

主席快d止蝕最多我比200 你當手續費

鳩畫等鞭屍

萬股紅中一點綠

賣啦 唔好咁啦

批得125張枱

洪巴你地賺多啲

多謝你呀洪爺

洗洗更健康

應該大部份手機股既圖都係咁

雖然我買得一手

友邦都轉燈 上丫 入左隻call

股joy

已經調遲左兩日,呢兩日d profit預左拎黎做buffer

1478 唔係跌穿配股價下

Shu巴講得岩 今次唔係考驗選股係考驗坐貨能力 坐穩

1478,2382依D要考驗幾耐

好彩3380啲profit做左buffer

1548 唔該30

1478 shuffling巴打已講左可能年底先會彈

3380頭先想加注添直頭

23382上星期己經考驗完

cls, 呢隻坐左4,5個月都有， on99

10.7個啲位係幾吸引

2382撚狗, 又打回原形

唔知10點半後會唔會好少少

將佢從watching list刪除會好啲

巴打你如果好多蟹貨不如斬少少轉其他仲可能cover到少少

2007好似幾吸引

1478一早斬柒左

唔吸引呀 快撚d上返執啦

3380 企穩11蚊

點睇得出吸引... 聽日仲吸引

真係可以考慮下收集,跌到有D殘,最多set定止蝕

真係跌多左 呢個位仲值博過尋日

等佢反彈先開始溝會穩陣D?

我個人就覺得今日D成交又唔係大
跌似借勢調整多過散水
落到20天線都叫值博

但副主席加持

真回調啦掛今次

佢要止蝕嫁啦
好快上返去

止蝕完就上
雖然我都想佢破下燈

3309 暴跌

希望啦⋯⋯

講真唔算啦
2.9上到20
依家都仲有10蚊
新股股皇黎

升幾倍,就算跌返5蚊我都信

881

回緊啦

我係你就止蝕算
有錢落袋最實際

11點了

隻隻內房都反彈得勁快
係隻3883仲食緊屎咁

呢位巴打居心叵測

比哂位入 一陣又話無入

何必呢
佢其實同自己鬥緊氣咋嘛

好彩有隻垃圾 1038 頂住

牛市入返少少公用股做保險用

愛股垃咩圾

長期放佢入月供倉唔理佢

2689真係好濕尻

12蚊走左唔再睇
坐左幾個月都冇乜起息
呢幾日走勢都係向下

1651

3380都幾強 次次跌都好快回調完

又嚟倒升？

預左架啦

唔好升啊

升返上去有撚用咩 D股又唔跟

又調整完啦？

依句岩

跟跌唔跌升

完全見唔到邊隻倒升...

大deep V

長和系,油股
同埋隻隻股,700,2318都跌小左

D內房係跌少左但都係跌緊 但恆指可能轉哂燈
跟住聽日又一尻樣 朝早夾9你 下就轉燈 但D股都係唔會跟升

我啲1038居然蝕變賺

1548 萬股紅中一點綠

依個情況我琴日已經講過,今年好多日都係咁

其實咁樣次次都抽翻上黎
實呃到好多人入貨而又唔放貨
要玩多幾次

就黎真跌

到時就豬得好惨

唔怪得散戶比例愈來愈低

冇人叫你3幻2先大手入㗎，傻鳩

內房得3883唔識彈

3883真是

見佢上少少都壓返落去，有心壓價唔俾上。

下跌三角

呢隻野 跌起上黎一棍十幾% 插 , 平手減減磅保平安
但長遠看好

而家入就博得過，可惜我有蟹貨

1548係解釋唔到架WOR 之前有巴打分析1548張圖, 根本唔合理既

然後一棍又上十幾.

嬲到我
個倉剩係輸佢
唔係一早轉燈

哇

終交建

你張咩圖 拎黎睇下

330是咪垃圾股

我都係

重貨

屌3883 帶頭跌 回極都回唔起

真跌既話起碼500點up

朝早去左interview
岩先先望到股
自己嘅股全綠燈

相反隻1030

我發現有3個財經台post上左熱門 ，多左好多人入市

之前tencent個post有人起12點到1點問點解股價唔變

3309個陣d人問
如果股價由12.9 上到13.1
我放13既話放唔放到

大家小心d

最印象深刻起700由350上440個轉有人問佢隻熊做咩停牌，係咪700有咩消息公佈?

我想賺少少放咁D 過下年算 廢事又好似聖誕節咁

是 等除牌

垃圾黎

700熊果個擺明假膠黎啦

求教 咩叫八星期法則

3380

有無人入MGM

992 升都冇人想入

個市deep V完再反V

32900大阻力

有無人入左新華保險

有無巴打可以解釋下突破初段同高追？

屌！

守規矩啦呢度係鳩叫區

想問點解果日一野上到

邊有得解

屌你老母！自己追post

上證綠左
回調又失敗

大家貫徹鳩叫原則

咪回左一個朝早囉

又黎單日轉向 ON9

屌你真係 一google 突破初段 成個答案出撚左黎都唔去GOOGLE一下

追左1038輪

2689一掂bb底即彈

已入

3323衝呀

2007都開始發力

6123 有無人玩？

跌唔落就要升

太天真了

670 3323 3993

咁唔睇好？

發覺巴打經常唔睇好2007，可唔可以指教下

比多啲力轉綠燈

週線railroad track pattern

0950 好似好勁

勁左好多日啦喎, 4日升50%...

呢排3383/960強d
2007總會有一日爆

爆上定爆落先

1548枝旗又出現
上次係小時圖 今次分鐘

巴打已經睇依隻野睇到走火入魔

大聖爺

好有恆心

個市無咩力

我估今日紅燈

之前係咪有ching提過950

巴打係先知

紅燈收市

回一回儲爆氣再爆啦

自從日日睇1548啲圖
開始發現其實睇圖真係好有用
未來幾日走勢甚至幾星期都睇到

過千隻股跌

670比心機追落後啦
同業都上矖15年個頂啦

仲未返家鄉⋯

就黎變天師

不如您買隻2007熊
睇下會點

走火入魔到我覺得驚

長揸睇day trade 圖

唔識買牛熊

其實成個板塊行得最柒就係佢

年圖，6月圖，3月圖，1月圖，
週線 小時 分鐘 各個圖都出現上升旗
代表住啲乜 我唔多講 只欠3年圖未有旗

1211入貨機會？

睇死佢聽日又一棍落返去

好想轉機

上車啦

留貨底
企穏6.6先追貨

吉車兩日既陰燭就食晒前日支陽燭

個市呢浪接近5000 點 波幅好大 回調浪唔好諗住細
坐唔穩 比你捉到勁股一樣高買低賣

Shu巴

手機股柒夠未，升市唔跟，跌市就跟到足

紙業股又係

你又會咁好彩買到依兩隻既

見到副主席買763 就知763 突破失敗

趺

好彩買左隻熊仔都無咁傷

唉⋯⋯明唔明呀，買完就跌呀！

就黎跌到笑唔出啦
好多人有2007

有無考慮止蝕

放過大家放過自己啦

劇本中,又中,反手再中

我估700要回返落條10天線

左一巴右一巴

開始又黎料

咁你就唔好撚買啦，明知唔係食呢行飯，死都要中個頭落黎

終於識趺喇
應該轉緊倉?

平保到左

我有D想攞貨
但睇多日

上次平保回到50天線先識彈

副主席一入市個市即跌

北水掃753

大市跌到仆街
2282 700 388 都未放

唔掉返轉？試下賣左763 睇下2007 係咪繼續跌？

互推

想放 700

隻熊仔係咁爆
唉

今朝小注入隻牛仔
好彩走得快

2007 平左倉

豬能到……

可以搵機會入貨

玩左咁多日同一套路 係時候斷纜

On9

我唔覺得2282需要驚
D大行尻up

唉屌

個賤種真係好撚邪，唔到你唔信邪

1088 臨尾先轉燈

大家輸到又要搵主席出氣

佢老貓真係

轉倉期
好友淡友都要平倉/轉倉

仆街含家產 ! 冇買 763 都幫手屌
早死早著 !

Hsi個個算唔算黃昏之星？

副主席下次靜靜雞買好d

仆街算wo

大成交跌？

呢波又唔知要跌幾多了

諗下啦
3萬點隻隻股都咁貴千幾億成交有幾出奇

大陸收爐過年

700 388 個d 牛都唔知點算好

670 好波

唔識回你仲驚

753領先d 破左頂

763 輸緊748.2蚊
2007輸緊627蚊

一日內冇左1300蚊⋯⋯

係阿，唔岩你玩架，快d 離場安安份份做返個打工仔可能賺得仲多

去月供啦 唔撚使煩

買a50 2800算啦

牛市穩贏

不如你同策略王申請加入財毀會啦

結果進入熊市

燈死恆指都好勁

仆街含家產早死早著 !

呢兩隻次次開大棍
之後都會回
實有機會入

只係覺得個指數股被平倉有部份錢落左黎炒
原來隻野07年上過9蚊, 呢隻垃圾恆指破曬頂有排都未去到

鳩叫乜鬼，彈唔起

753炒離炒去都係$10 - $11

終於等到機會入貨

兩日回到解放前

10蚊跌落6蚊個陣磨左好撚耐
個陣1918都升過幾次

磨完幾個月大爆發

2007似係整固

$15 - $16

16，17

3383都打橫行

暫時960好似比較靚
2007今日扯過上去一段 如果高收到就OK 可惜

美金係咁轉弱

係阿，不過睛巴話遠離突破初段我就忍手唔入，點知今日又爆一棍

好冷門既股 唔識唔搞算

3323大家點睇 幅圖幾靚

700 勁假

700 而家勁假升22蚊

壞左

D過夜熊

on9

485

熊仔

壞佐?

騰訊控股 480.000 +22.000(4.803%)

我都見到

2.03億 700成交。。
係咪700有咩消息啊一陣

其實而家熊仔點都唔可以過夜啦

落番

都仲係13蚊

呢個係一個局

但其實依家好似得700似樣d
其他都無咩變化

即係今日支大陽定返琴日支大陰,跟住又爆過
定係AO後又落返

可能係引班傻仔高追再落

2007準備又高開之後派返落離

0.22都叫高開咩

今日最少升2蚊

依家得個6蚊貨仔，真係有機落返黎

牛熊係咪個價出現過一秒就會打靶? 就算冇交易都會打靶?

過左20分先係

Why

因為鳩叫

今日你係大升市

1478

猶如垃圾

上證紅

睇定d先

1分鐘貨仔都無

長飛

升升升

個市跌200點就入貨，升就賣貨

遲早一次狼來了

有無手足有189

我都係keep住隻3幻3熊仔先

2007轉燈

670

算 忍手坐下

好、如果佢今日守得住支大陰燭我all in 佢

問題都係升幅最細係佢...

睇圖都仲有得跌喇 唔奇

1548 又

6萬蚊一手

一手賺緊8000

就算想入都無錢買
不過真係唔會呢個位博

騰訊每次大跌就買
第二日基本上都升

175連反彈既力都冇 點解我會入左呢隻垃圾

（啱啱6.8搶左貨，有5.4貨底）
佢依家係2015年個位
如果破到就fat fat

希望升啦⋯⋯

每跌一次買一次
本多終勝

多謝明燈..即走

嚴格黎講
係第二輪突破初段

你試下減倉轉買熊應該會爆升

垃圾吉利棺材車

有你咁講姐係仲會升

175同2007 邊個閪d

破頂!

絕對175 至少2007我仲未輸錢 吉車正一垃圾黑箱車黎 有入冇出

希望keep到

1478正式死亡

你死番去上班台唱淡aco啦on9仔

其實呢，都死左幾個月㗎啦
你仲炒緊佢咩？

會升 但等下

蟹緊

175由10月妹到而家
邊有得比
諗住主席增持左咁多會上一上 點知真係上一次就完

同埋基本上車股同手機板塊都已經唔當炒咁
尤其係車股,得番隻881係uptrend,其它d圖核突到仆街
勸大家唔好就留戀呢兩個板塊哂時間

上多一棍都冇，又要坐

真係廢到晒咁 仲話龍頭

副主席真係典型傻散代表，你肯買700 2318 5 甚至2800肯坐定定乜都唔做都一定賺錢。但他又要短炒賺大錢，又唔肯學下基本分析，買入賣出時間錯哂，咪最後蝕到仆街。

其實我都係咁

走啦

穿埋25，無撚得救

大市爆到咁 唔升都算 你唔好倒車嘛屌你
真係上錯黑車 屌

1958都仲係強勢

咁係咪依家買返就得

諗緊入 工銀 定 建行 定 中銀
有冇巴打有提議

得翻700獨頂

700有買貴冇買錯
你睇上次440跌到360，咪最後今日升番上470

工，建 跌都唔驚... 中銀垃圾黎

加油呀港股

咪提個油字

1021又黎料

收市先叫穿

升了
同琴日1548一樣套路

2007 gogogo

發力上

番黎LAW!

全民2007

2007係蔡楓樺黎

2007終於無被燈死

唔好俾我睇死下星期又妹足5日

817咩料，日日破頂
管理層係咁增持

主席破燈

唔好俾我睇死好快又碌番落去

破咩燈 佢都未返家鄉

有D想入洛旗...

17蚊好重沽壓

爽

1日就8000蚊
放左未

有咩爽???

主席初嘗贏錢滋味？

今次無咁易放

上次466比佢震走左轉沽坐左幾日

337開車了 爽

17係我買入價...

琴日收市前四秒入

咁你睇幾多,450比我真係唔係幾夠膽入

1958 算唔算再次突破初段？

謝巴打

2997上返去 主席放左？

楓葉配股 除淨完畢 殺呀

478-480
睇埋恆指走勢，唔對路就放，否則渣到出業績先走

即係6%,巴打都幾博wo

2007，17$

大時代唔博等幾時

你真係好野

岩岩有無走？

隔離post屌人地17蚊出貨

幾時出

主席返左家鄉好走喇

其實都係睇feeling ，上面係9upper，識西分析咩

700唔需要睇技術分析
跌就買
好例外既一隻股票

油b

所以我都無話你錯,只係話你好博ja

岩牙

生命無take two，大時代唔係成日有，放手一博

龍光

升佢老味

準備升穿33000，坐穩

建行好勁

幾時先到763

大市升300點，175竟然可以倒車

1211特價時段

無錢入

放巴你啲3883生性啦

我都冇

如果格硬要睇圖
好似有dd向下旗型

3323高J是否不智...

偷步埋伏下兩隻
6068 906

77蚊頂撚住左...但突破左下降軌既枝燭...希望佢唔係假突破...

337仲勁，無錢入走甩左

穿上

遺憾今次大牛市無錢

建行癲撚左

內銀個制又壞咗啊

睇好 趁未破頂

晴巴點睇藥股

268都係勁股

有冇巴打知aia幾時業績公布?

101有望突破
本地地產股真係唔急得
12號仔今日又拎農地新聞黎炒

睇派息紀錄你會大概知幾時...2月尾

1317上呀 今日10元夠啦

268唔係金蝶咩
巴打係咪引用錯

依加入建行是否不智

點解琴日唔入 今日入?

升到咁急。。。。
琴日輸3千
今日又搵翻個3千

1918衝咗上去

直頭有賺

2007應該又黎料

對上個次升咁急 第二日就配股

長....飛......

我隻763仲係到磨

差唔多走勢

今次無得再配喇卦？

1918餓左好耐？

2777 23.5放曬
希望唔好再升

咁嘅心態好唔健康

唉...呢隻野睇少陣都唔撚得...
愈叫愈走

多謝
一放就上

企唔穩40咪又沒波幅

上次1918配股前個日升得黎量少

暫時未見量有突破

隔離鳩叫吉利個post笑死

內房仲有邊隻可追落後

1658

1638

晴巴點睇868?

3323好似唔錯

想入

依家都未有可以唔使玩

升左兩三星期

升災

得隻2007 呢個位加注有冇得諗 15.5貨底

而家呢d市唔好亂放 亂轉馬 隨時下浪到你地

大師

我琴日差d放左700

今日加就17樓下搵位入

700可以唔洗理
除非你搵到隻比佢升得更快既股

車股，手機股，紙業股ge 手足，只要忍過呢段日子聽日一定會更好 ge !

唔加喇 呢排好黑 買咩跌咩 諗住買咩就爆升啲咩

10.78啦wo

我2007同763繼續持有

屌您放左2007先
快

你要燈破燈既決心

放左佢啦仆街

真係好搞笑您17.06買
佢一到17.06就回

1478再次跌落配股價

呢隻真係狗都唔屌

1001